補時5分鐘係人都入啦！

終於有，希望有獌狗出嚟割席

獌狗係狗所以入唔到

岩呀

黑鏝又夾埋足總逼害...

好環保